<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

        <string name="app_name">DSGV1</string>
        <string name="lang_passwd">Пароль</string>
        <string name="lang_Vault_name">Название хранилища</string>
        <string name="Open_The_Vault">Открыть хранилище</string>
        <string name="Backup_Restore">Резервное копирование &amp; Восстановление</string>
        <string name="Create_a_new_Vault">Создать новое хранилище</string>
        <string name="Return">Возврат</string>
        <string name="Expert_Mode">Экспертный режим</string>
        <string name="Version">Версия</string>
        <string name="Select_your_language">Выберите ваш язык:</string>
        <string name="Vault_Name_or_Password_cant_be_empty">Название хранилища или пароль не могут быть пустыми!</string>
        <string name="Wrong_credentials">Неверные учетные данные!</string>
        <string name="New_contact_has_been_saved">Новый контракт был сохранен!</string>
        <string name="Contact_name_cant_be_empty">Название контракта не может быть пустым!</string>
        <string name="Cancel">Отмена</string>
        <string name="yes">Да</string>
        <string name="Please_open_your_vault">Пожалуйста, откройте ваше хранилище.</string>
        <string name="Decrypting_in_progress">Расшифровка в процессе...</string>
        <string name="You_have_a_Voice_message">У вас есть голосовое сообщение!</string>
        <string name="Do_you_want_me_to_play_it">Вы хотите, чтобы я воспроизвела это для вас?</string>
        <string name="Yes">Да</string>
        <string name="No">Нет</string>
        <string name="Contact_Import">Импорт контактов</string>
        <string name="Name">Имя</string>
        <string name="Save">Сохранить</string>
        <string name="Expert_mode_has_been_enabled">Экспертный режим разрешен.</string>
        <string name="Expert_mode_has_been_disabled">Экспертный режим запрещен.</string>
        <string name="Export">Экспорт</string>
        <string name="Restore">Восстановление</string>
        <string name="Delete">Удаление</string>
        <string name="WARNING">ПРЕДУПРЕЖДЕНИЕ</string>
        <string name="You_are_about_to_restore_a_backup">Вы собираетесь восстановить резервную копию...</string>
        <string name="Wipe_all_date">Текущие данные будут удалены без возможности восстановления.  Вы действительно хотите продолжить?</string>
        <string name="Delete_backup">Вы собираетесь удалить файл резервной копии ...</string>
        <string name="Are_You_Sure">Вы действительно хотите продолжить?</string>
        <string name="Data_Encryption">Идет шифрование данных ...</string>
        <string name="Backup_has_been_created">Резервная копия была создана!</string>
        <string name="MSG_Backup_Done">Помните, что только что созданная резервная копия хранится локально; чтобы экспортировать резервную копию, нажмите на нее и выберите «Экспорт резервной копии», чтобы сохранить ее - предпочтительно на USB-накопителе.  Поскольку резервные копии содержат только зашифрованные данные, то вы можете сохранять их в любом месте, но мы не рекомендуем использовать облачные онлайн-сервисы в качестве хранилища каких-либо конфиденциальных данных ...... Хотя на сегодняшний день RSA-шифрование достаточно надежно, это не означает, что завтра кто-либо не сможет взломать данные, зашифрованные при использовании данного метода.</string>
        <string name="Ok">Ok</string>
        <string name="No_backup_yet">Вы еще не создали резервную копию.</string>
        <string name="Create_a_Backup">Создать резервную копию</string>
        <string name="MSG_new_vault">* Вы можете создавать любое количество хранилищ.  \n \n * У каждого хранилища будет свой публичный адрес. Это поможет вам отдельно хранить рабочую и личную информацию, а также информацию для анонимного использования, и иную информацию. \n \n * На данном устройстве будет создаваться и храниться каждое хранилище. При этом, никакой информации не будет храниться на каких-либо серверах или в облачном хранилище. \n \n * Так как вся информация на данном устройстве шифруется и хранится локально, то вам необходимо регулярно создавать резервные копии при создании нового хранилища или при добавлении новой информации в хранилище, менеджер паролей и т. д. \n \n * Поскольку резервные копии содержат только зашифрованные данные, то вы можете хранить ваши резервные копии в любом месте, однако мы не рекомендуем использовать в качестве хранилища конфиденциальных данных какие-либо облачные онлайн-службы... Хотя на сегодняшний день RSA-шифрование достаточно надежно, это не означает, что завтра кто-либо не сможет взломать данные, зашифрованные при использовании данного метода.  \n \n * Для разных хранилищ вы можете использовать одно и то же название хранилища, однако пароли при этом должны быть разные!  Если названия хранилищ разные, то вы можете установить для них один и тот же пароль. Для доступа к хранилищу необходимо название хранилища и пароль.  \n \n * Если вы создаете новое хранилище, используя комбинацию уже имеющегося названия хранилища и пароля, то DigiSafeGuard будет действовать так же, как при создании нового хранилища.  Это не ошибка, а мера безопасности! При этом не будет выдано никакого предупреждения о том, что хранилище уже существует.  \n \n * Названия хранилищ также будут зашифрованы.  Даже если хакер получит физический доступ к данному устройству, то он не сможет увидеть какие-либо данные, так как, говоря буквально, любая информация шифруется перед сохранением, - например, названия хранилищ, имена контактов, пароли и т. д.  * Используемый метод шифрования основан на RSA-шифровании в сочетании с AES для определенных операций и не зависит от способа хранения ключей операционной системы Android. Это замедляет процесс шифрования и дешифрования, и использование функций может быть гораздо более ограниченным и менее удобным для пользователя, однако, благодаря этому, обеспечивается гораздо более высокий уровень безопасности для хранилища, чем тот, который может гарантировать любое другое известное приложение. 4096-битное RSA-шифрование на сегодняшний день является самым безопасным методом, обладающим криптографической стойкостью.  При разработке DigiSafeGuard, упор был сделан на максимальную безопасность, и, к сожалению, иногда это может привести к снижению удобства использования или к замедлению работы.  Тем не менее, DigiSafeGuard обеспечивает самое безопасное хранилище из когда-либо созданных.  \n \n * DigiSafeGuard можно использовать двумя различными способами - в онлайн и офлайн-режимах.  \n \n Онлайн-режим: \n Если вы установите и будете работать с данным приложением (DigiSafeGuard) на своем обычном смартфоне, имеющим доступ к Интернету, то вы будете по-прежнему подвержены риску взлома, так как каждый, кто получит удаленный доступ к экрану вашего телефона, сможет увидеть любую информацию, которая вам будет визуально доступна. Несмотря на то, что DigiSafeGuard был разработан для максимально безопасного использования криптографии, данное приложение не может гарантировать, что хакер не увидит ваш экран, когда вы будете набирать секретную информацию.  \n \n Автономный (офлайн) режим: \n Также вы можете установить это приложение на любое другое устройство Android, не подключенное к Интернету - например, на старый смартфон, который вы больше не используете.  Это позволит максимально обезопасить DigiSafeGuard, так как в этом случае вы можете быть на 100% уверены, что ни один злоумышленник никогда не сможет получить удаленный доступ к информации, содержащейся в вашем хранилище. При использовании DigisafeGuard в автономном режиме, для отправки либо получения сообщений и иных данных, вы можете воспользоваться способом передачи данных при помощи QR-кода.</string>
        <string name="Creating_new_encryption_keys">Создание новых ключей шифрования...</string>
        <string name="New_Vault_Creation">Создание нового хранилища</string>
        <string name="Your_new_vault_has_been_created">Ваше новое хранилище создано!</string>
        <string name="Vault_Public_Address">Публичный адрес хранилища</string>
        <string name="Close_The_Vault">Закрыть хранилище</string>
        <string name="Crypto_Wallet">Криптокошелек</string>
        <string name="Archive_Manager">Менеджер архивов</string>
        <string name="Passwords_Manager">Менеджер паролей</string>
        <string name="Read_a_Message">Прочесть сообщение</string>
        <string name="Send_a_Message">Отправить сообщение</string>
        <string name="Contact_Manager">Менеджер контактов</string>
        <string name="Not_a_valid_message">Не валидное сообщение!</string>
        <string name="SCU_DSG_under_construction">DigiSafeGuard и блокчейн Securypto находятся в стадии интенсивной разработки. Эта функция, к сожалению, еще не готова.</string>
        <string name="Manual_Input">Ручной ввод данных</string>
        <string name="Read_from_Clipboard">Читать из буфера обмена</string>
        <string name="Read_by_QR_Code">Читать по QR-коду</string>
        <string name="Info">Информация</string>
        <string name="lang_not_ready">Этот язык еще не готов.  Если вы хотите помочь с переводом, пожалуйста, свяжитесь с нами через наш канал в телеграм или отправьте электронное письмо на адрес dev@securypto.io</string>
        <string name="Show_Record">Показать запись</string>
        <string name="Credentials">Учетные данные</string>
        <string name="Description">Описание</string>
        <string name="Username">Имя пользователя</string>
        <string name="data_wipe_confim">Данные будут удалены. Вы уверены?</string>
        <string name="Add_New_Credentials">Добавить новые учетные данные</string>
        <string name="data_saved">Данные были сохранены!</string>
        <string name="no_passwd_manager_data">Ваш менеджер паролей пуст.</string>
        <string name="Restarting_QR_Dance">Перезапуск QR Dance...</string>
        <string name="Anonymous_Transfer">Анонимная передача</string>
        <string name="MSG_SCU_send">В будущем, вы сможете отправлять свои сообщения анонимно при помощи блокчейна Securypto.  Однако, блокчейн Securypto на данный момент находится в стадии разработки и пока не готов.  В настоящее время, вы можете использовать другие незащищенные каналы, такие как whatsapp, gmail, telegram и т. д. Ваши сообщения будут зашифрованы и защищены, но их можно отследить - в отличие от использования блокчейна Securypto.</string>
        <string name="Your_archive_is_empty">Ваш архив пуст.</string>
        <string name="Search">Поиск...</string>
        <string name="Select_an_Archive">Выбрать архив</string>
        <string name="Text_and_Notes">Текст и замечания</string>
        <string name="Audio_Files">Аудиофайлы</string>
        <string name="Pictures">Картинки</string>
        <string name="Save_as">Сохранить как...</string>
        <string name="Name_cant_be_empty">Имя не может быть пустым!</string>
        <string name="Coudnt_take_a_picture">Не могу сделать снимок!</string>
        <string name="Recording">Запись...</string>
        <string name="Stop_Recording">Остановить запись</string>
        <string name="MSG_contact">В этом хранилище еще нет контактов. \n \n * Чтобы отправить сообщение, вам нужен адрес хранилища получателя.  \n \n Простой режим: \n 1. Запросите у своего контакта его общедоступный адрес хранилища. \n 2. Нажмите на его сообщение и поделитесь им с DigiSafeGuard; DSG автоматически распознает адрес хранилища и импортирует его.  \n \n Экспертный режим: \n 1. Запросите у своего контакта его общедоступный адрес хранилища. \n 2. Нажмите на контакт, который хотите импортировать. \n 3. Импортируйте его адрес хранилища, отсканировав QR-код адреса хранилища, или произведите импорт адреса вручную, используя буфер обмена, если вы получили адрес в виде простого текста. \n \n \n * Вы можете переключаться между простым и экспертным режимами столько раз, сколько посчитаете нужным.  Это никак не скажется на уровне безопасности. Экспертный режим просто даст вам больше возможностей для выбора.  Режим работы можно изменить на странице настроек.  \n \n * Для каждого контакта вы должны сделать это только один раз.  \n \n * В качестве имени контакта вы можете выбрать все, что захотите.  При этом, все имена контактов будут зашифрованы и не будут видны, даже если хакер получит физический доступ к вашему устройству.</string>
        <string name="Picture">Картинка</string>
        <string name="Show_contact_address">Показать адрес контакта</string>
        <string name="File">Файл</string>
        <string name="Voice_Message">Голосовое сообщение</string>
        <string name="Text_Message">Текстовое сообщение</string>
        <string name="Encrypte_the_message">Зашифровать сообщение</string>
        <string name="Decrypte_the_message">Расшифровать сообщение</string>
        <string name="Encrypte_and_Save_in_Archive">Зашифровать и сохранить в архив</string>
        <string name="Subject_Must_be_unique">Содержание... (должно быть уникальным)</string>
        <string name="Subject_cant_be_empty">Содержание не может быть пустым!</string>
        <string name="Description...">Описание...</string>
        <string name="Password...">Пароль...</string>
        <string name="Username...">Имя пользователя...</string>
        <string name="Vault_Name...">Название хранилища...</string>
        <string name="Vault_Password...">Пароль на хранилище...</string>
        <string name="Scanning...">Сканирование...</string>


</resources>