<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

    <resources>
        <string name="app_name">DSGV1</string>
        <string name="lang_passwd">Κωδικός Πρόσβασης</string>
        <string name="lang_Vault_name">Ονομασία Κρύπτης</string>
        <string name="Open_The_Vault">Άνοιγμα της Κρύπτης</string>
        <string name="Backup_Restore">Backup &amp; Αποκατάσταση</string>
        <string name="Create_a_new_Vault">Δημιουργία νέας Κρύπτης</string>
        <string name="Return">Επιστροφή</string>
        <string name="Expert_Mode">Εξειδικευμένη Λειτουργία</string>
        <string name="Version">Έκδοση</string>
        <string name="Select_your_language">Επιλέξτε την γλώσσα σας:</string>
        <string name="Vault_Name_or_Password_cant_be_empty">Το όνομα της Κρύπτης ή ο Κωδικός πρόσβασης δεν μπορούν να αφαιρεθούν!</string>
        <string name="Wrong_credentials">Λανθασμένα πιστοποιητικά!</string>
        <string name="New_contact_has_been_saved">Η νέα επαφή σώθηκε!</string>
        <string name="Contact_name_cant_be_empty">Το όνομα της επαφής δεν μπορεί να αφαιρεθεί!</string>
        <string name="Cancel">Ακύρωση</string>
        <string name="yes">Ναι</string>
        <string name="Please_open_your_vault">Παρακαλώ ανοίξτε την κρύπτη σας.</string>
        <string name="Decrypting_in_progress">Αποκρυπτογράφηση σε εξέλιξη...</string>
        <string name="You_have_a_Voice_message">Έχετε ένα ηχητικό μήνυμα!</string>
        <string name="Do_you_want_me_to_play_it">Επιθυμείτε την αναπαραγωγή του;</string>
        <string name="Yes">Ναι</string>
        <string name="No">Όχι</string>
        <string name="Contact_Import">Εισαγωγή επαφής</string>
        <string name="Name">Όνομα</string>
        <string name="Save">Αποθήκευση</string>
        <string name="Expert_mode_has_been_enabled">Η εξειδικευμένη λειτουργία ενεργοποιήθηκε.</string>
        <string name="Expert_mode_has_been_disabled">Η εξειδικευμένη λειτουργία απενεργοποιήθηκε.</string>
        <string name="Export">Εξαγωγή</string>
        <string name="Restore">Αποκατάσταση</string>
        <string name="Delete">Διαγραφή</string>
        <string name="WARNING">ΠΡΟΕΙΔΟΠΟΙΗΣΗ</string>
        <string name="You_are_about_to_restore_a_backup">Είστε έτοιμοι να αποκαταστήσετε ένα backup...</string>
        <string name="Wipe_all_date">Τα τρέχοντα δεδομένα θα διαγραφούν οριστικά. Θέλετε πραγματικά να προχωρήσετε στην διαδικασία;</string>
        <string name="Delete_backup">Είστε έτοιμοι να διαγράψετε ένα αρχείο backup...</string>
        <string name="Are_You_Sure">Θέλετε πραγματικά να προχωρήσετε στην διαδικασία;</string>
        <string name="Data_Encryption">Κρυπτογράφηση Δεδομένων σε εξέλιξη...</string>
        <string name="Backup_has_been_created">Το Backup δημιουργήθηκε!</string>
        <string name="MSG_Backup_Done">Παρακαλώ έχετε υπόψη σας, ότι το μόλις δημιουργημένο backup σώθηκε τοπικά, για την εξαγωγή του backup κάντε κλικ επάνω του και επιλέξτε το \'Εξάγετε το backup\' για να το σώσετε κατά προτίμησε σε ένα USB stick. Καθώς τα backup περιέχουν μόνο κρυπτογραφημένα δεδομένα, μπορείτε να σώσετε τα backup σας όπου θέλετε, αλλά δεν συνιστούμε να χρησιμοποιηθούν υπηρεσίες online cloud ως αποθήκευση ευαίσθητων δεδομένων... Το γεγονός ότι η κρυπτογράφηση RSA είναι ακόμη αδιάρρηκτη σήμερα, δεν σημαίνει ότι θα παραμείνει έτσι και αύριο.</string>
        <string name="Ok">Ok</string>
        <string name="No_backup_yet">Δεν δημιουργήσατε ακόμη κανένα backup.</string>
        <string name="Create_a_Backup">Δημιουργήστε ένα Backup</string>
        <string name="MSG_new_vault">* Μπορείτε να δημιουργήσετε όσες κρύπτες επιθυμείτε. \n\n * Κάθε κρύπτη θα έχει διαφορετική δημόσια διεύθυνση κρύπτης. Αυτό σας βοηθά στον καταμερισμό των εργασιών και των προσωπικών πληροφοριών ή της ανώνυμης χρήσης κτλ... \n\n * Κάθε κρύπτη θα δημιουργείται και θα σώζεται σε αυτή την συσκευή. Κανενός είδους πληροφορία δεν θα σώζεται ποτέ σε οποιονδήποτε server ή υπηρεσίες cloud services κτλ... \n\n * Καθώς κάθε υπηρεσία σε αυτή την συσκευή θα κρυπτογραφείται και θα αποθηκεύεται τοπικά, χρειάζεται να κάνετε τακτικά backup όταν δημιουργείτε μια νέα κρύπτη ή προσθέτεται νέες πληροφορίες στην κρύπτη σας, διαχειριστές κωδικών πρόσβασης κτλ... \n\n * Καθώς τα backup περιέχουν μόνο κρυπτογραφημένα δεδομένα, μπορείτε να σώζετε τα backup σας οπουδήποτε θέλετε, αλλά δεν προτείνουμε υπηρεσίες online cloud για να χρησιμοποιούνται για την αποθήκευση ευαίσθητων δεδομένων... Το γεγονός ότι η κρυπτογράφηση RSA είναι ακόμη αδιάρρηκτη σήμερα δεν σημαίνει ότι θα είναι ακόμη αδιάρρηκτη και αύριο. \n\n * Μπορείτε να χρησιμοποιήσετε το ίδιο όνομα κρύπτης για διαφορετικές κρύπτες εφόσον οι κωδικοί πρόσβασης είναι διαφορετικοί! Ή χρησιμοποιήστε τον ίδιο κωδικό πρόσβασης εφόσον οι ονομασίες των κρυπτών είναι διαφορετικές. Ο συνδιασμός της ονομασίας της κρύπτης και του κωδικού πρόσβασης σας δίνουν πρόσβαση στην κρύπτη. \n\n * Αν δημιουργήσετε νέα κρύπτη χρησιμοποιώντας υπαρκτό συνδιασμό ονομασίας κρύπτης και κωδικού πρόσβασης το DigiSafeGuard θα ενεργήσει σαν να δημιουργήθηκε νέα κρύπτη. Αυτό δεν είναι ένα bug αλλά μέτρο ασφάλειας! Δεν θα υπάρχει προειδοποίηση ότι μια κρύπτη είναι υπαρκτή. \n\n * Οι ονομασίες των κρυπτών θα είναι επίσης κρυπτογραφημένες. Ακόμη και όταν ένας hacker έχει φυσική πρόσβαση σε αυτή την συσκευή δεν θα βλέπει κανένα δεδομένο καθώς κάθε κομμάτι πληροφορίας που θα μπορούσατε να σκεφτείτε θα κρυπτογραφείται πριν την αποθήκευση, όπως οι ονομασίες κρυπτών, ονόματα επαφών, κωδικοί πρόσβασης κτλ... \n\n * Η χρησιμοποιούμενη κρυπτογράφηση βασίζεται στην κρυπτογράφηση RSA σε συνδυασμό με την AES για συγκεκριμένες λειτουργίες και δεν βασίζεται σε αποθήκευση κλειδιών του λειτουργικού συστήματος Android. Αυτό κάνει τις κρυπρτογραφήσεις και τις αποκρυπτογραφήσεις πιο αργές και τις λειτουργίες τους περισσότερο περιορισμένες και λιγότερο φιλικές στον χρήστη, όμως, δίνουν μεγαλύτερο βαθμό ασφάλειας που κάνει αυτή την κρύπτη διαφορετική από οποιοδήποτε άλλο γνωστό app. Η κρυπτογράφηση RSA 4096 bit είναι γνωστή ως η πιο ασφαλής και αδιάρρηκτη μέθοδος απόκρυψης ως σήμερα. Η DigiSafeGuard έχει σχεδιαστεί έχοντας υπόψη την μέγιστη ασφάλεια κατά νού και δυστυχώς, αυτό μπορεί πολλές φορές να οδηγήσει σε λιγότερο φιλικό περιβάλλον για τον χρήστη ή πιο αργή λειτουργία. Όμως, μπορείτε να βασίζεστε στην πιο ασφαλή κρύπτη που έχει δημιουργηθεί ποτέ. \n\n * Η DigiSafeGuard μπορεί να χρησιμοποιηθεί με 2 διαφορετικούς τρόπους. Λειτουργία Online και offline. \n\n Λειτουργία Online:\n Όταν εγκαθιστάτε και χρησιμοποιείτε αυτό το app (DigiSafeGuard) στο κανονικό σας smartphone έχοντας πρόσβαση στο internet, είστε εκτεθημένοι σε hacker καθώς οποιοσδήποτε που έχει πρόσβαση στην οθόνη του τηλεφώνου σας μπορεί να δει τις πληροφορίες που είναι οπτικά διαθέσιμες σε εσάς. Παρόλο που η DigiSafeGuard σχεδιάστηκε στο να χρησιμοποιεί την κρυπτογράφηση με ασφάλεια, δεν μπορεί να εγγυηθεί ότι ένας hacker δεν βλέπει την οθόνη σας καθώς πληκτρολογείτε τις μυστικές σας πληροφορίες. \n\n Λειτουργία Offline:\n Μπορείτε επίσης να εγκαταστήσετε αυτό το app σε οποιαδήποτε συσκευή android που δεν έχει σύνδεση internet, για παράδειγμα, ένα παλιό smartphone που δεν χρησιμοποιείτε πια. Αυτό κάνει την DigiSafeGuard όσο ασφαλή γίνεται μια που μπορείτε να είστε ασφαλής 100% ότι κανένας εισβολές δεν θα μπορεί να έχει απομακρυσμένη πρόσβαση στις πληροφορίες της κρύπτης σας. Όταν χρησιμοποιείτε την DigisafeGuard σε λειτουργία offline μπορείτε να χρησιμοποιήσετε την μεταφορά δεδομένων μέσω QR code για να στέλνετε και να λαμβάνετε μηνύματα και άλλα δεδομένα.</string>
        <string name="Creating_new_encryption_keys">Δημιουργία νέων κλειδιών κρυπτογράφησης...</string>
        <string name="New_Vault_Creation">Δημιουργία Νέας Κρύπτης</string>
        <string name="Your_new_vault_has_been_created">Η νέα σας κρύπτη δημιουργήθηκε!</string>
        <string name="Vault_Public_Address">Δημόσια Διεύθυνση Κρύπτης</string>
        <string name="Close_The_Vault">Κλείστε την Κρύπτη</string>
        <string name="Crypto_Wallet">Πορτοφόλι Crypto</string>
        <string name="Archive_Manager">Διαχείριση Αρχείων</string>
        <string name="Passwords_Manager">Διαχείριση Κωδικών Πρόσβασης</string>
        <string name="Read_a_Message">Διαβάστε ένα μήνυμα</string>
        <string name="Send_a_Message">Στείλτε ένα μήνυμα</string>
        <string name="Contact_Manager">Επικοινωνία με τον Διαχειριστή</string>
        <string name="Not_a_valid_message">Μή έγκυρο μήνυμα!</string>
        <string name="SCU_DSG_under_construction">Τόσο η DigiSafeGuard όσο και το Securypto Blockchain είναι υπό συνεχή ανάπτυξη. Αυτό το χαρακτηριστικό δεν είναι δυστυχώς ακόμη διαθέσιμο.</string>
        <string name="Manual_Input">Χειροκίνητη εισαγωγή</string>
        <string name="Read_from_Clipboard">Διαβάστε από το Πρόχειρο</string>
        <string name="Read_by_QR_Code">Διαβάστε με QR Code</string>
        <string name="Info">Πληροφορία</string>
        <string name="lang_not_ready">Αυτή η γλώσσα δεν είναι ακόμη διαθέσιμη. Αν θέλετε να βοηθήσετε με την μετάφραση, παρακαλώ επικοινωνήστε με εμάς στο κανάλι μας του telegram ή στείλτε μας ένα email στο dev@securypto.io</string>
        <string name="Show_Record">Δείξτε το αρχείο</string>
        <string name="Credentials">Πιστοποιητικά</string>
        <string name="Description">Περιγραφή</string>
        <string name="Username">Όνομα χρήστη</string>
        <string name="data_wipe_confim">Τα δεδομένα θα διαγραφούν. Είστε σίγουροι;</string>
        <string name="Add_New_Credentials">Προσθέστε νέα πιστοποιητικά</string>
        <string name="data_saved">Τα δεδομένα αποθηκεύτηκαν!</string>
        <string name="no_passwd_manager_data">Ο διαχειριστής Κωδικών πρόσβασης είναι άδειος.</string>
        <string name="Restarting_QR_Dance">Επανεκκίνηση του QR Dance...</string>
        <string name="Anonymous_Transfer">Ανώνυμη μεταφορά</string>
        <string name="MSG_SCU_send">Μπορείτε να στέλνετε στο μέλλον τα μηνύματά σας χρησιμοποιώντας το Securypto Blockchain ανώνυμα. Όμως το Securypto Blockchain είναι υπό συνεχή ανάπτυξη και όχι έτοιμο. Για την ώρα μπορείτε να χρησιμοποιείτε άλλα μη ασφαλή κανάλια όπως whatsapp, gmail, telegram κτλ... Τα μηνύματά σας θα είναι ακόμη κρυπτογραφημένα και ασφαλή αλλά θα είναι ανιχνεύσιμα αντίθετα με την χρησιμοποίηση του Securypto Blockchain.</string>
        <string name="Your_archive_is_empty">Το αρχείο σας είναι κενό.</string>
        <string name="Search">Αναζήτηση...</string>
        <string name="Select_an_Archive">Επιλέξτε ένα Αρχείο</string>
        <string name="Text_and_Notes">Κείμενο και Σημειώσεις</string>
        <string name="Audio_Files">Ακουστικά αρχεία</string>
        <string name="Pictures">Φωτογραφίες</string>
        <string name="Save_as">Αποθήκευση ως...</string>
        <string name="Name_cant_be_empty">Το όνομα δεν μπορεί να είναι κενό!</string>
        <string name="Coudnt_take_a_picture">Δεν μπόρεσα να τραβήξω φωτογραφία!</string>
        <string name="Recording">Εγγραφή...</string>
        <string name="Stop_Recording">Σταμάτημα εγγραφής</string>
        <string name="MSG_contact">Αυτή η κρύπτη δεν έχει ακόμη καμιά επαφή.\n\n * Για να στείλετε ένα μήνυμα χρειάζεστε την διεύθυνση της κρύπτης του παραλήπτη. \n\n Εύκολη Λειτουργία:\n 1. Ρωτήστε την επαφή σας για την δημόσια διεύθυνσή του.\n 2. Κάντε κλικ στο μήνυμά του και μοιραστείτε το με την DigiSafeGuard, η DSG θα αναγνωρίσει αυτόματα την διεύθυνση της κρύπτης και θα το εισάγει για σας.\n\n Εξειδικευμένη Λειτουργία:\n 1. Ρωτήστε την επαφή σας για την δημόσια διεύθυνση της κρύπτης του.\n 2. Κάντε κλικ στην εισαγωγή επαφών.\n 3. Εισάγετε την διεύθυνση της κρύπτης του σκανάροντας το QR code της διεύθυνσης ή εισάγετε την χειροκίνητα χρησιμοποιώντας το πρόχειρο αν έχετε την διεύθυνσή του σας απλό κείμενο.\n \n\n * Μπορείτε να αλλάζετε ελεύθερα μεταξύ των Λειτουργιών όσο συχνά επιθυμείτε. Δεν υπάρχει κανένας συμβιβασμός σε ότι αφορά τα επίπεδα της ασφάλειας. Χρησιμοποιώντας την Εξιδικευμένη Λειτουργία θα σας δώσει περισότερες επιλογές για να διαλέξετε. Η Λειτουργία μπορεί να αλλάξει στην σελίδα των Επιλογών. \n\n * Χρειάζετε να το κάνετε μόνο μια φορά για κάθε επαφή. \n\n * Ως όνομα επαφής μπορείτε να επιλέξετε όποιο θέλετε. Τα ονόματα των επαφών θα είναι επίσης κρυπτογραφημένα και δεν θα είναι ορατά αν ένας hacker έχει φυσική πρόσβαση με την συσκευή σας.</string>
        <string name="Picture">Φωτογραφία</string>
        <string name="Show_contact_address">Δείξτε την διεύθυνση της επαφής</string>
        <string name="File">Αρχείο</string>
        <string name="Voice_Message">Ηχητικό μήνυμα</string>
        <string name="Text_Message">Μήνυμα κειμένου</string>
        <string name="Encrypte_the_message">Κρυπτογραφήστε το μήνυμα</string>
        <string name="Decrypte_the_message">Αποκρυπτογραφήστε το μήνυμα</string>
        <string name="Encrypte_and_Save_in_Archive">Κρυπτογραφήστε και σώστε στο αρχείο</string>
        <string name="Subject_Must_be_unique">Το Θέμα... (Πρέπει να είναι μοναδικό)</string>
        <string name="Subject_cant_be_empty">Το Θέμα δεν μπορεί να είναι κενό!</string>
        <string name="Description...">Περιγραφή...</string>
        <string name="Password...">Κωδικός Πρόσβασης...</string>
        <string name="Username...">Όνομα Χρήστη...</string>
        <string name="Vault_Name...">Όνομα Κρύπτης...</string>
        <string name="Vault_Password...">Κωδικός πρόσβασης κρύπτης...</string>
        <string name="Scanning...">Σκανάρισμα...</string>
        <string name="Exist">Επιθυμείτε την παράκαμψη αυτής της εντολής;</string>
        <string name="Screenshot">Στιγμιότυπο Οθόνης (Screenshot) </string>
        <string name="Screenshot_confim">Ενεργοποιώντας το "στιγμιότυπο οθόνης" (Screenshot), θα επιτρέψει άλλα apps να βλέπουν την οθόνη σας! Αποθαρρύνουμε εντελώς την ενεργοποίηση αυτής της επιλογής εκτός και εάν χρησιμοποιείτε το DigiSafeGuard σε λειτουργία offline.</string>

</resources>