<resources>
    <string name="app_name">DSGV1</string>
    <string name="lang_passwd">كلمة المرور</string>
    <string name="lang_Vault_name">إسم التخزين</string>
    <string name="Open_The_Vault">فتح التخزين</string>
    <string name="Backup_Restore">النسخ الإحتياطي &amp; الإستعادة</string>
    <string name="Create_a_new_Vault">إنشاء خزنة جديدة</string>
    <string name="Return">عودة</string>
    <string name="Expert_Mode">وضع الخبير</string>
    <string name="Version">الإصدار</string>
    <string name="Select_your_language">قم بإختيار لغتك</string>
    <string name="Vault_Name_or_Password_cant_be_empty">لا يمكن أن يكون أسم التخزين أو كلمة المرور فارغاً</string>
    <string name="Wrong_credentials">معلومات خاطئة!</string>
    <string name="New_contact_has_been_saved">!تم حفظ جهة الإتصال الجديدة</string>
    <string name="Contact_name_cant_be_empty">لا يمكن أن يكون إسم جهة الإتصال فارغ!</string>
    <string name="Cancel">إلغاء</string>
    <string name="yes">نعم</string>
    <string name="Please_open_your_vault">يرجى فتح الخزنة الخاص بك.</string>
    <string name="Decrypting_in_progress">جاري فك التشفير ...</string>
    <string name="You_have_a_Voice_message">لديك رسالة صوتية!</string>
    <string name="Do_you_want_me_to_play_it">هل تريد منا أن نقوم بتشغيلها لك؟</string>
    <string name="Yes">نعم</string>
    <string name="No">لا</string>
    <string name="Contact_Import">إستيراد جهة الإتصال</string>
    <string name="Name">الإسم</string>
    <string name="Save">حفظ</string>
    <string name="Expert_mode_has_been_enabled">تم تفعيل وضع الخبير.</string>
    <string name="Expert_mode_has_been_disabled">تم تعطيل وضع الخبير.</string>
    <string name="Export">خبير</string>
    <string name="Restore">الإستعادة</string>
    <string name="Delete">حذف</string>
    <string name="WARNING">تحذير</string>
    <string name="You_are_about_to_restore_a_backup">أنت على وشك إستعادة نسخة إحتياطية ...</string>
    <string name="Wipe_all_date">سيتم حذف البيانات الحالية بشكل دائم. هل تريد حقًا المتابعة؟</string>
    <string name="Delete_backup">أنت على وشك حذف ملف النسخ الإحتياطي ...</string>
    <string name="Are_You_Sure">هل تريد حقًا المتابعة؟</string>
    <string name="Data_Encryption">جاري تشفير البيانات...</string>
    <string name="Backup_has_been_created">تم إنشاء النسخة الإحتياطية!</string>
    <string name="MSG_Backup_Done">يرجى الإنتباه إلى أنه تم حفظ النسخة الاحتياطية التي تم إنشاؤها الآن محليًا ، و لتصدير النسخة الإحتياطية قم بالنقرعليها ثم إختيار n\تصدير النسخة الإحتياطيةn\ لحفظها بشكل منفصل على USB . وبما أن النسخة الإحتياطية تحتوي على بيانات مشفرة فقط ، يمكنك حفظ النسخ الإحتياطية الخاصة بك في أي مكان تريد ، لكننا لا ننصح باستخدام الخدمات السحابية عبر الإنترنت لتخزين أي بيانات مهمة...  فمع أن تشفير RSA لا يزال غير قابل للكسر كما هو الحال اليوم لا يعني أنه سيظل غير قابل للكسر بحلول الغد.</string>
    <string name="Ok">موافق</string>
    <string name="No_backup_yet">لم تقم بإنشاء أي نسخة إحتياطية بعد.</string>
    <string name="Create_a_Backup">إنشاء نسخة إحتياطية</string>
    <string name="MSG_new_vault">* يمكنك إنشاء العديد من الخزنات كما تريد.  n\n\*  سيكون لكل خزنة عنوان خزنة عام مختلف. و هذايساعدك على فصل معلومات الأعمال والمعلومات الخاصة أو الإستخدام الغير معروف وما إلى ذلك... n\n\*  سيتم إنشاء كل خزنة وحفظها على هذا الجهاز. ولن يتم حفظ أي معلومات على الإطلاق على أي خادم أو أي خدمات سحابية و ما إلى ذلك... n\n\*  وبما أن جميع المعلومات الموجودة على هذا الجهاز يتم تشفيرها وتخزينها محليًا , فأنت بحاجة إلى عمل نسخة إحتياطية بإنتظام عند إنشاء خزنة جديدة أو إضافة معلومات جديدة إلى الخزنة الخاصة بك , مدير كلمة المرور , و غيرها... n\n\* ولأن النسخة الإحتياطية تحتوي فقط على بيانات مشفرة ,فإنه يمكنك حفظ النسخة الإحتياطية الخاصة بك في أي مكان تريد ,و لكننا لا نوصي بإستخدام الخدمات السحابية عبر الإنترنت لتخزين أي بيانات مهمة ... ومع أن تشفير RSA لا يزال غير قابل للكسر إلى هذا اليوم فلا يعني هذا أنه سيبقى غير قابل للكسر بحلول الغد. n\n\* كما يمكنك إستخدام نفس اسم الخزنة لخزنات مختلفة آخرى طالما و كلمات المرور مختلفة! أو إستخدام نفس كلمة المرور طالما كانت أسماء الخزنات مختلفة. يضمن الجمع بين إسم الخزنة وكلمة المرور إمكانية الوصول إلى الخزنة. n\n\* إذا قمت بإنشاء خزنة جديدة باستخدام تركيبة اسم وكلمة مرور خزنة موجودة من قبل, فإن DigiSafeGuard سوف تعمل تمامًا مثل إنشاء خزنة جديدة. وهذا ليس خطأ ولكنه إجراء أمني! ولن يكون هناك تحذير بأن الخزنة موجودة مسبقاً. n\n\* سيتم تشفير أسماء الخزنات أيضًا. حتى عندما يستطيع الهاكر الوصول المادي إلى هذا الجهاز , فلن يتمكن من رؤية أي بيانات بشكل حرفي , حيث يتم تشفير كل جزء من المعلومات التي يمكنك التفكير فيها قبل الحفظ , مثل أسماء الخزائن وأسماء جهات الإتصال وكلمات المرور وغيرها... n\n\* يعتمد التشفير المُستخدم على تشفير RSA مع AES لعمليات معينة ولا يعتمد على مفتاح التخزين الرئيسي لنظام تشغيل الأندرويد. هذا يجعل التشفير وفك التشفير أبطىء والوظائف أكثر محدودية وأقل سهولة في الإستخدام , ومع ذلك يضمن مستوى أمان أعلى بكثير ما يجعل هذا التخزين مختلف عن أي تطبيق معروف آخر. يُعرف تشفير RSA 4096 اليوم بأسلوب التشفير الأكثر أمانًا والغير قابل للكسر. لقد تم تصميم DigiSafeGuard  بأخذ أقصى قدر من الأمان في الإعتبار , وللأسف , قد يؤدي ذلك في بعض الأحيان إلى تقليل سهولة الإستخدام أو التشغيل البطيء. ولذلك , يمكنك الإعتماد على أكثر خزنات الأمان التي قد تم إنشاؤها على الإطلاق. n\n\* يمكن استخدام DigiSafeGuard  بطريقتين مختلفتين. متصل بالإنترنت وغير متصل. n\n\ الوضع المتصل بالإنترنت: n\ عند تثبيت هذا التطبيق وتشغيله (DigiSafeGuard) على هاتفك الذكي العادي الذي يمكنه الوصول إلى الإنترنت , ستبقى عرضة للهاكرز في حال أن كل شخص يمكنه الوصول عن بعد إلى شاشة هاتفك ويمكنه رؤية المعلومات المرئية المتوفرة. فعلى الرغم من أن DigiSafeGuard قد تم تصميمه بحيث يستخدم التشفير بشكل أكثر أمانًا , إلا أنه لا يضمن أن أحد الهاكرز لا يشاهد شاشتك عند كتابة معلوماتك السرية الخاصة بك.n\n\الوضع غير المتصل: n\ يمكنك أيضًا تثبيت هذا التطبيق على أي جهاز أندرويد آخر لا يتصل بالإنترنت, على سبيل المثال, هاتف ذكي قديم لم تعد تستخدمه. هذا يجعل DigiSafeGuard آمنًا بقدر ما تكون متأكدًا بنسبة 100٪ من عدم وصول أي هاكرز عن بعد إلى معلومات خزنتك. عند إستخدام DigisafeGuard في وضع عدم الإتصال , يمكنك إستخدام طريقة نقل بيانات QRcode لإرسال وإستقبال الرسائل والبيانات الأخرى.</string>
    <string name="Creating_new_encryption_keys">إنشاء مفاتيح تشفير جديدة</string>
    <string name="New_Vault_Creation">إنشاء خزنة جديدة...</string>
    <string name="Your_new_vault_has_been_created">لقد تم إنشاء خزنتك الجديدة!</string>
    <string name="Vault_Public_Address">عنوان الخزنة العام</string>
    <string name="Close_The_Vault">إغلاق الخزنة</string>
    <string name="Crypto_Wallet">محفظة الكريبتو</string>
    <string name="Archive_Manager">مدير الأرشفة</string>
    <string name="Passwords_Manager">مدير كلمات المرور</string>
    <string name="Read_a_Message">إقراء الرسالة</string>
    <string name="Send_a_Message">أرسل الرسالة</string>
    <string name="Contact_Manager">مدير الإتصال</string>
    <string name="Not_a_valid_message">رسالة خاطئة!</string>
    <string name="SCU_DSG_under_construction">لا يزال كلاً من DigiSafeGuard و بلوكشين Securypto تحت التطوير المستمر. للأسف هذة الميزة ليست جاهزة بعد.</string>
    <string name="Manual_Input">إدخال يدوي</string>
    <string name="Read_from_Clipboard">قراءة من الكليبورد</string>
    <string name="Read_by_QR_Code">قراءة بواسطة كود QR</string>
    <string name="Info">معلومات</string>
    <string name="lang_not_ready">هذة اللغة ليست جاهزة بعد . إذا كنت ترغب في المساعدة في الترجمة, يرجى التواصل على قناتنا في التلجرام أو إرسال إيميل إلى dev@securypto.io</string>
    <string name="Show_Record">عرض السجل</string>
    <string name="Credentials">Credentials</string>
    <string name="Description">الوصف</string>
    <string name="Username">اسم المستخدم</string>
    <string name="data_wipe_confim">سيتم مسح البيانات. هل أنت متأكد؟</string>
    <string name="Add_New_Credentials">إضافة معلومات جديدة</string>
    <string name="data_saved">لقد تم حفظ البيانات!</string>
    <string name="no_passwd_manager_data">مدير كلمات المرور الخاص بك فارغ!</string>
    <string name="Restarting_QR_Dance">إعادة تشغيل  QR ...</string>
    <string name="Anonymous_Transfer">النقل السري</string>
    <string name="MSG_SCU_send">يمكنك مستقبلاً إرسال رسائلك باستخدام بلوكشين Securypto  بشكل سري. على الرغم من أن بلوكشين Securypto ما يزال قيد التطوير الكبير وغير جاهز بعد. في الوقت الحالي ، يمكنك استخدام قنوات أخرى غير آمنة مثل الواتس آب و إيميل جوجل و التلجرام وغيرها ... فإن رسائلك ستبقى مشفرة وآمنة ولكن سيكون سهل تتبعها على عكس استخدام بلوكشين  Securypto .</string>
    <string name="Search">بحث ...</string>
    <string name="Select_an_Archive">أختر الأرشيف</string>
    <string name="Text_and_Notes">النص والملاحظات</string>
    <string name="Audio_Files">الملفات الصوتية</string>
    <string name="Pictures">الصور</string>
    <string name="Save_as">حفظ باسم</string>
    <string name="Name_cant_be_empty">لا يمكن أن يكون الأسم فارغ!</string>
    <string name="Coudnt_take_a_picture">لا يمكن إلتقاط صورة!</string>
    <string name="Recording">تسجيل...</string>
    <string name="Stop_Recording">إيقاف التسجيل</string>
    <string name="MSG_contact">للا تمتلك هذة المحفظة أي جهة إتصال حتى الآن. n\n\* لإرسال رسالة , فأنت بحاجة إلى عنوان خزنة جهاز الإستقبال. n\n\ الوضع السهل: \n\n\. اطلب من جهة الإتصال الخاصة بك العنوان العام لخزنته  n\n\. 2. إنقر فوق رسالته وشاركها مع DigiSafeGuard , ستقوم DSG تلقائيًا بالتعرف على عنوان الخزنة وتقدمه لك. n\n\ وضع الخبير: n\n\  1. إطلب من جهة الإتصال الخاصة بك العنوان العام لخزنته. n\n\  2. قم بالنقر على إستيراد جهة الإتصال. n\n\  3. قم باستيراد عنوان خزنته من خلال مسح رمز الإستجابة السريعة QR أو إذا كنت قد حصلت على عنوانه كنص عادي قم باستيراده يدويًا باستخدام الكليببورد. n\n\  * يمكنك التبديل بين الوضع السهل  و وضع الخبير متى ما تريد. لا يوجد هناك أي إختلاف في مستويات الأمان على الإطلاق. حيث سيؤدي إستخدام وضع الخبير إلى توفير المزيد من الخيارات للإختيار من بينها. يمكن تغيير وضع التشغيل من صفحة الإعدادات. n\n\   * تحتاج إلى القيام بذلك فقط مرة واحدة لكل جهة إتصال. n\n\  * وبالنسبة لأسم جهة إتصال , يمكنك إختيار ما تريد. حيث سيتم تشفير جميع أسماء جهات الإتصال أيضًا وستكون غير مرئية إذا تمكن أحد الهاكر من الوصول إلى جهازك.</string>
    <string name="Picture">صورة</string>
    <string name="Show_contact_address">عرض عنوان الإتصال</string>
    <string name="File">ملف</string>
    <string name="Voice_Message">رسالة صوتية</string>
    <string name="Text_Message">رسالة نصية</string>
    <string name="Encrypte_the_message">تشفير الرسالة</string>
    <string name="Decrypte_the_message">فك تشفير الرسالة</string>
    <string name="Encrypte_and_Save_in_Archive">تشفير و حفظ في الأرشيف</string>
    <string name="Subject_Must_be_unique">Sالموضوع... (Must be unique)</string>
    <string name="Subject_cant_be_empty">لا يمكن أن يكون الموضوع فارغ!</string>
    <string name="Description...">الوصف...</string>
    <string name="Password...">كلمة المرور</string>
    <string name="Username...">اسم المستخدم</string>
    <string name="Vault_Name...">اسم الخزنة...</string>
    <string name="Vault_Password...">كلمة مرور الخزنة...</string>
    <string name="Scanning...">جاري المسح...</string>
    <string name="Exist">موجود! هل تريد إستبدال هذا السجل؟</string>
    <string name="Screenshot">لقطة الشاشة</string>
    <string name="Screenshot_confim">تفعيل خاصية لقطة الشاشة , سيمكن التطبيقات الأخرى من رؤية شاشتك! ولذا فإننا لا نشجع تفعيل هذا الخيار إلا إذا كنت تستخدم DigiSafeGuard في الوضع الغير متصل.</string>
    <string name="Your_archive_is_empty">الأرشيف الخاص بك فارغ.</string>
    <string name="Permission_notes">سيقوم تطبيق DigiSafeGuard بطلب إذنك (السماح) فقط من أجل الوظائف الأساسية الضرورية للعمل , و لن يتم إرسال أي بيانات مهما يكن إلى أي خدمات سحابية أو أي خوادم بإستخدام عملية مخفية في الخلفية بدون علمك مثل التطبيقات الأخرى المشابهة وإذا كنت تستخدم DSG في الوضع غير المتصل , فإنك لا تحتاج حتى إلى الوثوق بفريق تطوير DSG ! \n\n * الكاميرا: ضرورية لإرسال الصور المشفرة أو حفظ الصور المشفرة في أرشيف خزنتك. n\n\ * الصوت: ضروري لإرسال الرسائل الصوتية المشفرة أو حفظ الملاحظات الصوتية المشفرة في أرشيف خزنتك. n\n\* التخزين: ضروري لإستيراد أو حفظ النسخ الإحتياطية المشفرة مثلاً , ومشاركة الرسائل إلى تطبيقات أخرى الخ...  كما سوف يتم تشفير كل المعلومات قبل حفظها.n\n\* الشبكة: ضرورية لمشاركة الرسائل المشفرة باستخدام بلوكشين Securypto. إذا كنت تستخدم DSG في الوضع غير المتصل , والذي نوصي به بشدة, فلن تكون هذه مشكلة بالأمان أو الخصوصية على أي حال.</string>
    <string name="Permission_header">إننا نأخذ الأمن والخصوصية في غاية الجدية!</string>
</resources>
